聖誕你地過得開唔開心？

我唔奢望會有人睇，有人應，我只係想放低我既心事

呢個聖誕我好唔開心，其實自己不嬲都負面又情緒化，以往好天真咁呃人呃自己話好開心，但其實內心都係好黑暗。為左避免自己跌入情緒谷底，我唔睇唔開心既野，唔聽抒情歌，唔接觸負面既人，因為我知自己一撞到呢啲野就會無法自拔，變番真正負面既自己。

講下感情野，其實一直覺得自己各方面既條件都唔差，除左內心毒小小，口才差小小。每次拍拖都係俾人帽，搞到依家對感情愈黎愈恐懼，我接受到和平分手，但接受唔到俾人帽但點解要每次都鍾意第個，俾人氹兩句就跟左人走，條條女都係咁，可唔可以搵次唔係派帽。無錯，我個樣係生得mk小小，但唔係真係mk仔，每次我都拎個心出黎對人，但點解要咁對我，我唔期望對方可以好似我對佢好咁對我好，我只係希望可以一直平穩咁走落去姐，係咪真係咁難。由於驚分手，所以已經幾年冇拍拖，但見人有得拍，內心又好想試下，但無奈依家個圈子已經識唔到女仔，就算真係俾我識到都無勇氣開始新感情。

反觀身邊既朋友，好多都係用漁翁撒網既方法，用口才各種呃各種氹，呢個唔得就下個，啲女換完一個又一個。我會諗，其實你地係咪冇感情，點解可以咁快鍾意第個？臨過節時溝條女，過完節就好快分手。點解？點解可以咁？到底係咪我價值觀有錯，我係咪都應該做一個咁既人？偏偏我係隻感情生物。

講番身邊朋友，其實論朋友黎論我都算多，但實際上真係熟既唔係得好多個。我知自己感情上係loser，但我會安慰自己，唔係呀你仲有朋友，但依家同佢地距離愈黎愈遠。節日中我最鍾意聖誕節，但依家開始愈黎愈討厭。以往都係朋友出黎過，無女有咩所謂，同朋友個都開心啦。但今年個個朋友都有左另一半，基本上身邊朋友一拍拖就唔會再搵你。咁都算喇，仲要幾個比較熟既朋友都有左新社交圈子，識左第二啲fd，大家接觸開始愈黎愈少。

冇伴侶冇朋友，人生意義何在。好想死，好想自殺一了百了。

如果你都有你既故事，歡迎你留下俾我為你分憂，今日訓之前我會秒回你

好唔開心

why

有一直斷斷續續同一個女仔傾，直到呢一兩日就知應該收硬皮

好唔開心 自己一邊行 一邊喊
覺得壓力好大
覺得 得自己一個 好寂寞

嘗試專注其他嘢身上囉
雖然一放工就會諗返呢啲嘢

佢有左第個？

點解

對我黎講冇用，就算我返工逃避，問題依然唔會消失

應該唔係，佢係個幾難接近嘅人嚟 ，而且佢聖誕節都唔出街

覺得冇過過聖誕, 冇出去玩
9fing兩日就要翻工, 好失落.

工作上唔開心
感情上都唔開心
啲眼淚就不停流

咁起碼未輸得晒啦，不過點解佢聖誕唔出？

佢hea覆得好緊要 ，佢話多人，所以唔出...

讀大學有個女仔我地互相鍾意對方但我當時有好嚴重焦慮症同驚恐症所以選擇冇起埋一齊 近排好返尋日平安夜搵返佢 佢話同男友食緊飯
結果尋晚一條友隊酒

有時啲人叫我放低初戀去搵下一個，我都會覺得佢地係咪冇感情，而且明明講好永遠，就算得我一個守住都要 但係我太痴線

hea覆得有兩個可能，第一係佢份人性格本身係咁，對乜人都係Hea覆，第二係對你冇興趣。
咁你同個女仔係點識？

人生就係不停「錯過」，我以往都錯過唔少女仔

佢係我中學果時嘅師妹嚟 ，咁中學畢業後就有兩年幾冇聯絡，去到半年前先有講返嘢

點解你同我啲諗法一樣，人哋講嘅所謂永遠，根本就係為咗氹人而講出口，即是知道大家唔會永遠。

但我講嘅永遠係真係想一直行落去，我只係唔想分手姐，係咪真係咁難

即係大家已經好少見面，少見面好難維持一段關係，哪怕係朋友關係，所以我覺得你可以大膽啲約佢出街

以前讀書嗰陣OK多女埋身 但有咗個病玩自閉一排啲女唔見晒 係直情冇異性朋友
可能係報應

我都係，嗰陣覺得自己條件好，可以揀，錯過咗好多好女仔，而且一直揀錯一直俾人帽

有試過，但佢問我點解要約，跟住我話好耐冇見，之後佢就冇覆。 後來我問佢第日我再約你你會唔會出，佢就話唔知。

佢本身係個咩性格嘅人

我結果而家食白果唔知食到幾時

已經係第8個冇佢嘅聖誕
以前覺得好慘冇天理，近年開始覺得識到佢一齊過已經係最幸福嘅事 有得繼續當然最好，但就算冇左都已經人生無憾，唔需要為拍拖而搵第二個

同你好多野都一樣 已經好耐無拍拖了 個心其實好想拍 但可惜無對象加唔夠膽

其實有時啲嘢要失去先珍惜
咁咪當戴個啲帽係為咗對下段感情更認真
唔錯過下一個

身邊好多friend都係周圍flirt女，漁翁撒網，到底我地係咪都要咁做

大家經歷過嘅嘢我唔可以當乜事都冇發生過，如果我好似你咁睇得開就好

最近我都同一齊左五年嘅女朋友分開咗，我哋已經
傾緊結婚嘅嘢，雙方家長都講好晒
都係要分開
好彩我身邊有個好好嘅朋友，我估佢應該係鍾意我嘅
係我失戀嘅時候，每日都陪住我，佢呢大半個月基本上每日都陪住我
唔係佢嘅話， 我諗我都冇可能捱得過去

我以前讀書係咁 係幾WORK

無論幾唔開心都要同自己講我好開心
唔想啲朋友特登出黎陪我但俾佢哋覺得佢哋出黎係幫唔到我

搞乜散?

現實就係因為我戴過帽，知道果種感受，所以對人好，但越對人好，就愈唔被人珍惜。我對你好唔代表你可以帽我

傾結婚嘅嘢傾唔掂數
跟住有人發左好多相處上嘅問題，令到大家都覺得唔可以繼續落去

其實我見身邊啲friend選擇做玩家，好似過得仲開心

見到d人成日轉女 其實都想試下

幾cool,好似唔太容易接近

真心朋友得來不易，好好珍惜

唉，有時唔知要呃人哋話自己好開心，有時仲要呃埋自己，咁先係可悲

結婚係好多野煩 特別雙方多野做會冇時間搞遲早吵大鑊

好想試吓咁做，但過唔到自己個關

咁點解佢會冇朋友，正常一個人唔應該係咁

其實佢係有時間搞，因為佢都冇打出邊嘅工， 純粹係幫下屋企人手做嘢
佢一日都係做講緊三四個鐘到
佢有好多時間， 只係大家嘅目標都唔同
好難達到共識

搞結婚真係一個考驗嚟

加油
要對番人起信任係好難
但真係一定要有番信任先會開始到下一段
我都等咗好耐了

都好，比大家知道大家係一直存在住問題

但佢又幾多fd.....

同朋友一齊嗰陣開心
但得自己一個嗰陣，又諗返起佢，唉

咁可以點做

係你眼中多fd唔代表真係多fd，可能係hibye

你都好啊有人陪你

分享下你嘅故事

我都好唔開心

我條女成日都搵佢前度

已經最少7次（就我所知）

平安夜果日都同佢過

諗住同佢開開心心咁過

但一見到佢前男友搵佢 我就冇曬心情

臨走都要不歡而散

我好愛佢

好想佢唔搵前度

但我個心好攰了

日撚日都唔開心

我知佢好愛我（真的）

但不斷搵前度傷害我

我好想死

特別係聽到情歌 一諗起就

我見佢啲fd ig有時都有po佢...，但佢自己就好少po其實人/出po

所以真係唔好立亂聽歌

唔開心
人愈大就覺得所有節日都無氣氛

其實真係失咗戀之後，先發覺呢個女仔原來對我幾好

我記得之前我入咗醫院，都係得佢一個入嚟陪我
之前嗰個搞結婚嘅嘢，工作上做到好辛苦，佢除咗有聽我呻之外，仲對義務幫埋我手做嘢，都只係收返車馬費
而且佢都欣賞我嘅興趣，覺得我係我嘅興趣上邊有一定水平

所以其實依家都開心嘅

原諒我，用前度激人呢種方法真係好cheap

咁樣又唔代表啲咩嘅

係，越嚟越唔想過節

分手了

我個心好攰喇

我知個個都話我係傻

但我好愛佢 咁可以點

會驚係正常
但真係睇你自己幾時會打開個心
可能咁講on9 但時間真係會幫到
最緊要個人唔好急 急住改變
繼續過好宜家嘅生活
等你朋友 事業 咩都唔缺個陣
你就會ready

咁巴打我可以點做好 ，暫時唔搵佢等大家沉澱吓先？ 佢依家有時直頭唔覆

要靠你哋自己deal，無人幫到你

我就係連朋友都缺

我覺得咁落去都唔係辦法，但係只要約到出嚟就有機會

佢同第二條仔食飯，仲唔覺有問題 之後話我黑面

我成日同自己講，一個人過都可以好開心，但其實內心深處唔係咁諗

要你死總係有千萬種理由

死心la

千祈唔好比上一個對象影響你對下一個對象嘅態度
呢個除咗我不停地同我嘅客人講之外，我仲不停勸戒自己
因為咁樣係對下一個好唔公平
上一個仆街，下一個對你好好
你張相一個嘅態度影響下一個，預咗你會趕走下一個人之外，仲對佢好唔公平
咁永遠都唔會搵到一個對你好嘅人

我仲陰公 早幾年讀大學同個女仔差D起埋一齊但我有嚴重焦慮同驚恐症所以我選擇放棄 佢好傷心 近排個病好返可以拍拖尋日搵佢 佢問我有咩做我話冇 跟住問佢 佢話同男友食飯 屌那星嗰下心痛到
結果一條友隊酒

琴晚分手
今晚有best frd陪我宵夜 睇戲
人生 還不差

咁又唔好太快放棄

唔係第一次

so true
除咗呢啲聖誕啊情人節個時 會好想好想拍拖之外
平時雖然想拍拖 但都唔係太想主動識人了

可能係我

放假哩幾日 日日都係屋企
見到街外人成日都好驚
琴晚平安夜仲傻左一個去睇戲
以前既我唔係咁
點解愈大 我就愈成為我討厭既個種人
愈黎愈孤僻 我真係唔想
我都好想有一大班朋友仔
可以傾訴可以分擔可以玩樂

但我不停試不停對人好不停失敗

好好珍惜身邊人，好羨慕你

咁代表你真係鍾意佢，因為你識放手
代表你係好男人

對方思想係咪好唔成熟

咩都唔想比我做咁 自己做又ok

其實話一個人會快樂啲其實都係呃自己

佢話做朋友

我都有諗過平安夜自己一個出去行下算，有時覺得自己真係好落泊

愛情就好似科學實驗咁，想成功就要不停失敗

好男人總係死得好慘

之前試過有個ex都係咁

點解人哋咁順利，點解失敗嗰個要係我

你飛佢？ig都del 左

你會搵到個更加好嘅，佢而家都好返，搵過另一個有幾難

但依家呢刻傾落去只會出事

你真係鍾意一個人，你唔捨得傷害佢

其實唔係真係個個都咁順利，可能我見嘅失敗例子會多啲
因為我兼職係做塔羅，好多人都係有問題先搵我，即使我見到咁多唔順利嘅例子，我唔會放棄
因為我知道如果我想搵到就一定要嘗試

真係唔易 因為個病自閉咗幾年 而家咩都冇

同樓豬好似 不過我應該細過你幾年

有啲失落
因為我間接破壞咗一段友誼

但我上一個就係
自己個陣唔識愛唔識拍拖
佢對我真係好好都頂唔順講散
然後可能有啲嘢得唔到，而且自己又有問題，結果就童話化佢
覺得佢係完美，咩都好好
所以宜家遇到啲男仔都會將佢同上一個比較
我都唔知應該點

唔會啦，我每次都係畀人飛

呢種情況我都唔識拆解

咁點解人哋要傷害我

Add oil bro

就算我唔想放棄咁應該點做

呢一樣都係一個問題， 上一個對你百般遷就，唔等於下一個都係一樣咁對你
對你百般遷就又係咪一樣好事呢？
我可以同你講肯定唔係，唔係我上一個就係咁
我對佢百般遷就，形成佢公主病
令到佢去到結婚嘅時候有好大問題
導致我哋唔可以繼續落去
千祈唔好比上一個影響到你下一個

你嘅故事係點

咩意思

咁因為佢唔鍾意你，你亦唔需要為一個唔鍾意你嘅人而唔開心

擴大下自己圈子
識下多啲fd 男女都係
女仔識落啱嘅 咪再繼續
同埋同個女仔由fd做起會更睇清楚佢性格

你可以繼續搵一啲啱你嘅人，慢慢搵唔急嘅

人無完人，最緊要係識唔識為自己缺點作出改變

搵啲嘢學吓自然識到人
你有一個興趣，自然搵到志同道合嘅人

我唔會話自由唔開心，只係有時會覺得好寂寞

而家先放工

我冇辦法做到

到底要點樣擴大，唔通真係要學人咁周圍係IG Facebook hi人？

而且依家啲女仔見你IG唔多靚相就唔會理你

你試吓每日諗下對你唔好嘅人一啲唔好嘅嘢，咁你自自然然會唔鍾意佢

算係同人表白咗
收咗好人卡
跟住就冇再好似之前咁keep住wtsapp了

真係得咩？

但唔表白你會後悔一世

女朋友都仲叫做有機會可以再搵多個
但出咗黎社會做野 知心朋友又邊有可能搵多個
由佢地拍拖果刻就知道以後節日都唔會再有機會同佢地一齊過
又唔可以話唔開心 都習慣哂 但出街見到成班人都好難唔受影響

牧師講得好中
有時覺得自己一直係度庇護緊佢
一直唔肯面對雙方都有錯嘅現實
但點樣先抺走到佢「好」嘅形象
成日覺得佢點樣點樣好，就唔想試下一個人
雖然都兩年，算放底，但因為覺得佢好，加埋之後都無再拍拖，有時會諗番起佢
仲有時會有追番佢嘅念頭
我都搞唔清係因為無一個人令我向前望，所以先會望返以前
定還是我真係未放底佢

呢個方法好有用㗎

但我寧願唔話佢知
有時友情比愛情更加長遠

不開心 就是不開心

係，自己又好固執變到咩都無所謂
都唔知係好事定壞事

好明顯係你未放低佢，或者我都算好好彩，因為之前我真係湊女咁湊，其實我都好辛苦
佢而家有個人，佢都算為我做左好多嘢
所以我咁快放得低
有時都可以試吓當俾個機會人哋，同時都俾個機會自己
識多啲人俾多啲機會人哋
咁先可以放低到佢

聖誕過得一d都唔開心
先係平安夜比個兄弟放飛機
約左佢夜晚出去，點知到約定時間人都唔見
等左半個鐘都唔見人就走左
結果佢過左二十分鐘先同我wtapp 叫我玩得開心d
我心諗做乜9.....

到正日，去飲人地個餐，幫人增慶
又會令我諗到自己都到底有無機會結婚
仲有無機會拍拖，把口就話無咩所謂
但其實開始有d著急，見到一個又一個兄弟出pool
自己就會灰，係咪自己真係比人差一點呢？

另外，其實最近係都識左個女仔，了解下原來係friend 既friend , 覺得幾有緣，咪有講幾句
再發覺原來幾岩傾，自己都幾中意佢既性格
就開始有d心動
但係我知佢都keep 住有人追
而佢都不為所動，而且佢覆wtapp 既速度真係幾慢
加上自己對上一次對另一個女仔曾經心動，但因為太 chur 而嚇走左人
所以有種唔知點做既感覺，到底學佢hea 覆，定點好？

你鐘意佢啲咩？

都真
我自己覺得ig pm嗰啲唔多實際，感覺好腐淺
覺得fd搭fd識會實際啲
或者報下啲班做下義工都ok，識人之餘又可以有多啲自己時間

二十頭已經開始對呢啲節日冇乜期待
咪又係放假
諗住屋企齊人食飯點知又鬧交

好唔開心 同男朋友為左舞小事吵大鑊 斷斷續續喊左成晚

聖誕節又要失眠了

無人會天生mk 你實係著到花喱陸又或者頭髮太花哨先會咁

好似 以前我都覺佢係當我女咁湊
呢兩年都唔係無有機會一齊嘅人
但我就可能因為想睇定啲，所以唔敢笠亂俾signal人，結果人地就走
到宜家已經係有就睇下點，無都無所謂嘅愛情觀，總之就係唔想笠亂試

如果係我都會選擇表白，起碼我嘗試過，盡過力

一個人係可以開心，但嗰種開心永遠唔及得女朋友或者朋友帶比你嘅開心

知道自己有唔好嘅地方，就要去改，千祈唔好覺得冇所謂。

開心！
同一個唔愛我既人分左手之餘
仲有朋友同屋企人陪我
過得好充實

唉我都係好羨慕有啲單身左好多年嘅朋友到一個一個咁出po

我覺得繼續keep chat會比較好，人哋已經對你冇乜興趣，如果你仲Hea覆只會死得咁慘，令呢段關係更易淡

開心
我同我女朋友經歷咗好多嘢之後，終於呢個聖誔節大家真正認定對方
呢幾日會傾結婚
樓主你唔好放棄你嘅價值觀
我哋兩個鍾意對方係因為大家都係對感情認真嘅人
唔好畀啲狗公MK價值觀影響到你！

咁又唔好咁講，現實係好多女都好膚淺，都係鍾意啲識打扮口才好social叻既男仔，但呢啲男仔往往都係玩家。
義工真係work?

點解鬧交

唔開心，不久前仲發展得好地地甚至就快
一齊嘅女仔突然就變左心拒絕左我，之後第條仔同佢傾佢同我嘅事就開始越黎越熟，然後24號佢地一齊左，之後我仲幾乎每日都會見到佢地。

不過我根本冇資格唔開心，一年前我都因為自己負面情緒放棄左幾年嘅感情，依家嘅失敗可能就係報應，對人造成過更大嘅傷害竟然仲想自己有幸福，呢個女仔對我無情，但係我曾經更加無情，無論幾內疚都彌補唔到，所以依家咁都抵我死，曾經比我傷害嘅女仔最鍾意聖誕，仲有幾日就生日添，一到呢段時間我就好撚唔開心，打打下呢段嘢先發覺原來我好想佢身邊嘅人係我，不過已經冇可能。

為咗咩事嘈交

其實唔係，我衣着好普通，只係樣生得mk，啲人有種感覺係覺得靚仔一定係周圍玩女周圍食女唔專一。

自己已經因為「睇定啲」呢個Terms錯失左無數次機會，依家後悔都無用

真開心定假開心？

以為放低咗個ex（5個月）
但喺ig見到其他frd同佢同佢現任gathering
又開始depression （已經幾晚了）

但就係因為我嘅價值觀所以先搞到依家咁，但其實而家社會大部份人嘅價值觀都同我相反，到底邊個先係真理？

真 起碼我知道左我想知既野
我既人生都仲有其他野

冇女冇錢

覺得空虛
一年既年尾節日又俾我活係自己既世界打機無無聊聊咁渡過左
雖然平時生活都冇咩特別野搞

我覺得你咁樣只係因為寂寞，未必因為未放低。有人話，忘記一段關係嘅最好方法就係開始另一段關係，你同唔同意

好羨慕你有呢種諗法

唔約下朋友？

想用個借口去見下佢都約唔到 約到累了 雖然人地無嫌煩

我唔信報應，我又做過啲咩衰嘢？點解要落得咁嘅下場

都係啲好濕碎小事 然後老豆老母就喺到嘈
當堂冇胃口食 氣氛又差 一家人食個飯姐
人生真係攰

對於屋企人，我已經放棄左

我既故事有d唔同
我唔只帶帽，仲要比個最frd（我曾經以為）既朋友帶
部分朋友都帶走埋
可能係寂莫
但我depression 通常諗自己做錯咩，點解要比人咗傷害
同發夢都放唔低回憶既ex
但我知依家既佢我好陌生，唔會考慮追佢

唔開心，散左無幾耐未習慣自己一個，啲朋友全部呢兩日都去曬拍拖

一來佢地都返工，二來佢地同我差多毒，三來自己唔想出街迫
而佢地又係屬於唔想出街個種，所以.. 雖然稱唔上開心，但都叫過得舒服既

傷害你嘅人會有，我覺得只要係有感情嘅人，做過衰嘢就一定會有內疚嘅一日。

希望樓主會搵到珍惜你嘅人

好同情你嘅遭遇，我明白你感受，比身邊嘅friend出賣我一定好難接受

自己唔係冇朋友，但同你一樣朋友都係去晒拍拖，冇人理我

知足常樂

本來好開心 依家唔開心

點解我唔覺，佢哋唔單止唔內疚，而家嘅生活仲好似過得好好，好開心

唔開心

人大左 身邊個個fd都出哂pool 想大時大節約出黎都難

上個月分咗手 本身仲跪哂地lur佢同我一齊返 跟住佢同我講「我應承咗陪我女朋友過聖誕」
以為自己一定會好頹好唔開心
原來同朋友過仲爽
打下麻雀又3日 打到攰就大家落街食大排檔 食糖水 hehehaha又唔洗同人逼又唔洗洗成千蚊食啲唔飽嘅野

如果連罪惡感都冇仲可以過得好開心嘅，呢啲人根本淨係諗自己，就算係安慰，都想講應該慶幸冇同佢一齊落去，雖然我同時都係講緊比自己聽。

我都係

咁快睇化？

雖然我知個道理係咁，但難免會唔開心

你都痴線

如果仲鐘意我嘅，點會咁快同第個一齊？
變咗心嘅人我放個心落去都無用
呢個世界太大喇 分咗手後我先發現根本我個market可以好快
係以前睇到自己太卑微

我知

你識咁諗真係好

如果你係我 你會點做

機會拖拖下就冇㗎啦，試咗先唔使擔心
唔會死嘅

我唔知，之前我ex係咁，一啲辦法都冇

唔開心 完全冇朋友

不過香港真係好撚多狗公
知你單身就勁flirt你
好嘔心

只能夠講，投入咁多感情的一方往往就是輸家

咁你覺得點解會冇朋友

我認同，但係同時香港啲女都唔好得好多

其實你地介唔介意留個tg傾下計？

你都幾高質素

不過就 我覺得唔需要咁介懷拍唔拍拖

孤獨唔代表寂莫

唔開心
因為冇左我覺得可以陪我行到一世嘅人係身邊

身邊既朋友一個又一個咁出哂pool
而自己仍然係自己一個
大時大節都會好驚 以往陪自己過既朋友都去哂陪仔
好彩今年都仲有朋友陪下
下年... 自己一個既話留係屋企算啦

以往都有朋友無出pool又或者飛咗去外地玩
今年留係香港但最close嘅朋友出曬pool
問我有咩搞其實係得個問字 唔會叫我出嚟
加上之前因爲情緒問題搞到依家個人性格怪怪地
想變返開朗但未得
一句講曬就係聖誕節更加有對比

咁點解佢搵ex屋企都唔搵你

高質係指？
成日話俾自己知一個人更加開心，但其實內心都係想拍拖

你係咪就係琴日陪我個一千零一個嘅朋友

有句話我好相信：天下無不散之筵席
屋企人係咁朋友係咁戀人更加係咁，冇一個人可以陪自己一世

我都係，31號我都係留係屋企算，諗緊下年聖誕book唔book機票去旅行

我地握過手先啦，唔講以為你抄我

可能係

連Whatsapp都單機 唯有成日毒自上連登
完全冇感覺係過緊節

身邊啲朋友好多都有另一半，再唔係就有其他朋友圈子，今年聖誕節係最寂莫，好想識翻個男朋友，但興幸嘅係我仲有屋企人陪我過

我覺得唔好玩弄人地感情就好

認同

一半開心一半唔開心啦
我都係幾個月前分手 無左佢既聖誕好難捱 去到邊都係一對對既情侶 返到屋企又俾阿媽問點解分手
好彩係身邊仲有班姊妹陪我過 唔洗自己一個人

唉，我又何嘗唔想拍長拖 但係都係留唔住佢 只能怪自己唔夠好
巴打一齊加油啦，你要相信下個會更好 一定會有個好女仔會好好愛你

依家同佢WhatsApp 緊，好想而家直接同佢講

咁既話我覺得可以體諒佢，換轉係你，你ex意外走左，佢屋企人搵你，你會唔會咁冷血唔理人

same
btw我連屋企人都冇

我明白冇人可以陪伴到自己一世，任何人最終都會離自己而去，而我眼中嘅一世亦只係講緊雙方到老嘅時候......所以即使對方比我先早走都好，對於我黎講佢都已經陪左我一世

有時我覺得玩感情先係最適合現今社會嘅意識形態

唉

不過經過呢個ex之後，我都唔會再信咩承諾同「永遠」
而家宗旨係開心得一日得一日
聽日、未來嘅野 唔會諗
保障自己先

你就好啦，我都想有咁多朋友陪，但佢哋全部都要陪自己女朋友，唔得閒理我

點解散

講啦， 最緊要唔好後悔對得住自己

好似衰左，屌

唔好諗咁多啦，記住依家同佢一齊緊嘅係你，平安夜唔得仲有倒數呀嘛

好認同依段 不過現實d諗 是但識一個過得去既男/女朋友會仲簡單快樂 講到尾都係因為有同其他人對比既心態先會特別失落 每逢佳節倍思春

姐係點

好唔開心 依家仲未訓到教

佢：咪玩啦

無錯，以往身邊啲friend都冇女朋友，大家嘻嘻哈哈咁過，叫做有人陪下自己，但今年有對比先發覺原來自己係幾咁坎坷

或者可能你唔好將節日睇得咁重會開心啲呢，有好多人每逢節日都留係屋企一支公咁過

咁嘅話我反而係覺得你哋欠缺溝通，唔需要咁快放棄住

未代表失敗

我唔想同人鬥慘

人生而孤獨 何必咁介意
我近幾年聖誕都一個人過 漸漸都冇乜感覺

難度好高，已經唔奢望

sorry，我已經就住黎打，好多野其實都未講

冇錯，永遠係冇可能，我覺得講得出呢兩個字嘅人都係好冇責任感

我覺得一同人鬥就點都唔好 輸就好似依家咁唔洗講 就算鬥贏左既快樂都係唔健康 仲未計會有維持贏既壓力 所以盡量唔同人比 不過我自己都未太做到

可能佢真係有改但你發覺唔到

我唔想孤獨...

我就覺得係睇你自己點睇，大把人不知幾enjoy節日自己一個留係屋企唔使同人逼，其實節日都係咁過姐，我今個平安夜都係全屋得翻我一個，本身都覺得自己幾慘，但之後又發覺其實留翻係屋企原來都幾正

變咗心個刻所有承諾已經作廢
同埋先個十幾二十 諗到永遠會唔會太多幻想

個個都同男朋友過，得翻我自己，真係諗定出年去邊旅行算

我同意你嘅諗法，但事實係一般人唔會咁諗

最慘係連屋企人都唔同我過，sad

唔覺有幾正，我都想出去熱鬧下

依家仲傾緊

我都好想轉變

same有咩好介紹

握手

我都係自己過
不過講真其實都羡慕可以一班人/拍住拖一齊出去玩 無既話惟有好似你咁諗

我啲朋友同埋有個溝緊我嘅男仔話我啲諗法好現實 事實上我真係對愛情無哂憧憬 我一個人都可以過得好好 又唔係一定要結婚生仔 俾人綁住嘅感覺真係好差
同埋有條件搵到 點解要死守一棵樹 個森林大撚到傻

我都係，人地話失戀。我連戀都無機會失

無錯，我個樣係生得mk小小，但唔係真係mk仔

已經唔使睇

唉 咁講真，羨慕就一定有嘅，但要識換個角度諗囉，再唔係嘅咪節日去翻工囉，到時人地想約你都約唔到

我完全明白理解你嘅心情，最近都被分手，一直冇問題，突然話唔適合就話離開。
我都好睇唔透呢個世界，我真心對人，但偏偏我最親嘅人都傷害我。
個個以為我好硬淨，唔會有事，其實我真係好想放棄。

真係衰左

巴打，你要記住可以失望，但唔可以絕望啊
我明白你經歷過幾次傷害之後對拍拖呢樣野好冇信心，呢個我自己都係，即使我自己只係拍過一次拖，以前發生嘅事積積埋埋都令到我好驚再同人建立一個好好嘅關係，好驚會交左個心出去之後又比人拋棄，好驚換返黎嘅只係一個傷痕纍纍嘅心。我明白你已經好攰，但人總係要跌跌撞撞先搵到自己真正想要嘅野，所以唔好死心住啊，香港仲有好多女仔唔會咁對你架，仲有好多女仔值得你視佢為可以陪伴你一世嘅人

呢年幾冇識過新朋友 並冇拍拖
做咩都自己一個 都慣
係大時大節有d sad

換個角度諗係可以
不過我覺得倒不如積極少少
既然自己羡慕 就努力d主動d同朋友keep 識男女朋友
下年咪可以出街玩
btw thanks 提左我除夕要搵定工

對愛情冇晒憧景，一個人都可以過得好好。到底係好事定壞事

點解要以貌取人

冇乜錢歐遊吖，都應該係日韓台架啦，希望嚟緊約到人同我去 唔係得自己望住人地一雙一對又係寂寞

「唔適合」到底點解可以俾人攞嚟做分手理由，當初唔適合又一齊到？

點答

我哋咁熟，咪玩啦
問咗幾次都係

可能係因為一齊咗之後先睇得清一啲野
好似「因了解而分開」咁

我覺得好
因為我以前個世界淨係得佢 變相成個人好needy同埋因為佢影響哂我啲喜怒哀樂
但而家我個人獨立咗
自己唔會再要靠第個人去生活

哈哈 我都想知，重點係佢重來冇講過我知佢有咩唔鐘意我做

有幾mk呀睇過

當你死左十次，無可能唔會恐懼。有時我會諗，當係唔同時間遇上同一個人，結果會唔會唔同

大大聲咁喊出黎，但千祈唔好放棄
我分手頭一個半月都有諗過放棄，但慢慢你會發覺其實自己比想像中堅強。係會傷心架喇，係會心痛架喇，係會掛住佢架喇，但時間會慢慢咁醫返好你

我都好想識翻個男朋友，可惜社交圈子太細，同埋身邊大部分都係同性朋友

你會唔會未試過磨合就放棄一段關係？

其實自己一個去都有得諗

會唔會好傷心

我喊到失禁就嚟，回頭諗我由到大嘅一切，我真係覺得好攰。
究竟我做錯咩先？

更多情況係攞黎做藉口

呢個月份中兩鍋，今次就真係有啲sad啦

點解我會覺得可悲...

事實應該係咁，只係當事人=我，唔肯相信姐

藉口

咁耐冇見 應該同你講多幾句野先走
唉好多野想同你講

唔放出黎啦

有時係，一方唔知道對方喺咩時候已經覺得一啲爭執既時間就係一個磨合既時機
而當時既處理方式同結果喺對方眼中又算唔算磨合成功
都唔知到邊個位對方會認為「磨合」咗咁多次都好似夾唔到
就會放棄
所以當你可能覺得未磨合過，對方可能已經認為磨合過好多次

講到尾只係睇邊一方既耐性同愛用完

more?

我都會成日諗，如果我再大啲、成熟啲嘅時候先遇到Ex，可能真係有機會同佢行到去結婚，但其實所有野都係得個諗字，遇見左就係遇見左，冇得改變 所以唔好成日諗呢樣野喇，諗極都只會係個無限loop嘅狀態，因為你永遠都唔會知道個答案係咩

你姐姐感覺真係好重

一齊咗一陣嘅時間，未攤過牌，一嚟就話分手
除咗無奈冇野好講

your right

一陣係幾耐

真人真係好細個 外表同行為都係

就3個月

我都試過，訓左個晏覺，一訓醒就話分手
我：？？？

其實愛情無咁多命中注定
好多時講既係天時地利
不過我認為正常人都傾向會有個伴
所以即使漁翁撒網都無何不可

以前就係因為對愛情有憧憬
錯過左好多機會

我以為得男仔會有呢個問題
香港地女仔地位咁高，點會識唔到仔

廢唔廢啲
你見街邊乞衣乞你會唔會可憐佢

有啲咋？

咁可能當時決定一齊既時候
佢都唔係咁鍾意你 只係一時衝動
而且每個人每段情既耐熱程度都唔一樣
我會覺得呢個case似係佢藉口多啲囉

盡情喊啦 喊到眼腫又好 點又好 總之你覺得喊係幫助到你發洩嘅話就喊啦
一隻手掌就拍唔響嘅 感情入面冇話淨係你做錯啲乜野先令到段關係冇得繼續行落去 所以你係諗有咩做錯嘅時候 唔單至要諗你自己 亦都要諗埋對方究竟有咩做錯左 咁樣你先會真真正正明白到段關係到底出左咩問題
Btw依一刻你唔好諗自己做錯咩住先啦 你而家要做嘅係平伏返自己情緒

可以圍爐取暖了
我問曬所有人我係咪好差，好柒，好港女，個個都答唔係
其實男人係咪鐘意蝦好女仔？

多謝你咁客觀地屌醒我

因為我覺得有得揀，冇人會鍾意孤獨。講得出鍾意孤獨嘅人，都係冇選擇先咁講

要識人係連登都可以識到
識多d人唔係問題 如果有時間既話
最緊要知咩人係可以同值得keep落去

唔使客氣 我都係來借下火取下暖

加上同期仲有啲幾嚴重嘅事發生，我都幾大打擊
更加令我無助同傷心

大家要做嘅野都係要努力克服自己嘅恐懼，所以加油啊 我而家都搵緊方法去幫自己，令到自己嘅問題可以徹底咁解決，我相信你都會搵到方法幫自己面對恐懼，令到你對拍拖有返信心

唔係喎
我係個啲一個人行街 睇戲都自得其樂嘅人
無錯有時會寂寞 但一個人spend time with yourself其實係俾緊空間自己放鬆

我自己三個半月就頂唔順講左分手
講到尾都係衰衝動
不過其實對方都唔愛啦
如果我唔講都唔知會拖幾耐

有時覺得對人好，就係俾更多本錢人地玩9你。
u agree?

我都試過無尊嚴 企樓下12,3個鐘 wts求佢
但係無人會覺得你好偉大好肯付出
所以我對上呢散都無做無尊嚴既事
追唔返就追唔返 證明我對佢係nothing

依家未比到反應啫
咁其實佢又未正式拒絕嘅
其實佢似吊我引

唔好咁老定住，你先一個月姐係咪

啱呀 最後我都係決定左分手
其實唔係唔鍾意
覺得可能只係而家既我地再一齊只會辛苦
如果有緣會再遇到既 我諗

啱呀
變咗心就係變咗 我就算有錢到李嘉誠咁 佢都唔會返嚟
咁點解我要作賤自己
愛我就唔會同第個開始啦

係

睇談吐唔覺細

根本就係，我都想做仆街。
但嗰人本身唔係咁，你叫我點逼自己做仆街？
唔敢相信人啦

冇錯, 人類本性都應該唔鐘意孤獨
不過好多時人就係會醜化自己得唔到既野 ,令到自己冇咁傷心 ,都係本性既一種。

咁你真係要好好整頓下自己嘅情緒先好再行下一步 如果唔係 只會愈黎愈容易轉牛角尖
覺得無助嘅話 上黎呢度圍下爐都好丫 肯聽你講野嘅人一定有

比着係你，你會唔會希望你鍾意嘅人漁翁撒網先

我覺得你呢句都真係幾細個

唔使逼自己
慢慢你就會習慣，慢慢就會變咗個壞人
人生流流長，每個階段心態都會唔同既

講係咁講
我都仲有d不捨

連登識到人？

識到

我都知要識人唔難，但做到真心fd就唔係咁講啦，我覺得拍拖一定要先了解好對方，再睇下對方適唔適合自己，我身邊有fd識左人兩個月就同人拍拖，如果係我一定做唔出

down囉，一齊傾下

視乎肯唔肯踏出第一步去改變

我都有呀
幾日就會睇一次佢whatsapp icon掛住下佢
不過我好堅定 留戀美好嘅回憶 唔係呢個人

幾嚴重係？

幾年了，都搵唔到

你諗野方式好似我Ex 我想聽下你呢方面嘅諗法 因為我想了解多啲我個Ex到底點諗 我唔明點解佢明知道我抗壓能力低 都要用咁絕 咁突然嘅方式去同我講分手

我ex玩howsyourdate識人兩個星期唔夠就拍拖

咁放鬆完呢，唔希望會有人陪？

一定有嘅，時間未到姐

點會偉大，只會更cheap

吊引真係好狗

我見身邊啲仆街都有好結果

啱既 其實比人玩都掛住佢好弱智
I deserve better

受傷，需要停工

屌食屎啦
肯定一早就冇哂feel先會咁快move on到

傻啦，其實自問自己個樣正常，而家讀書身邊啲組員都係女仔，再加上自己唔鍾意join太多活動，中學個堆又上曬岸，其實自己之前都有人追，但可惜我又對佢冇感覺，而我鍾意嘅又唔鍾意我，搞搞下咪冇拖拍

係，所以我講唔出我鍾意一個人呢啲說話

直接啲講
如果連分手都要顧你感受，咁不如唔好分手啦

咁當然唔會希望，我以前甚至ff自己女朋友要係自自然然地鐘意自己，因為我覺得咁先係愛情。
不過現實係兩回事，無論點都好，同到自己鐘意既人一齊就得。
大家都只係自己爭取自己想要既野

唔知點解個陣覺得無乜野

點識

我覺得太隨便，可能就係因為咁搞到自己冇拖拍

唔會
可能因為我係多朋友個啲 我想人陪個時打個電話佢地就會出嚟
但毒撚都係鐘意留喺屋企/自己一個人多

呢排已經識咗幾個條件好過佢嘅
佢收皮啦

2個月已經耐喇，依家社會速食先係皇道，你試下唔一個星期內搞掂？已經俾人溝左啦，仲2個月？

佢真係好撚假
仲口講好愛好愛我

無嫁
連登又冇pm功能 都係靠入group再pm 不過就好厹
一係明刀明槍玩howsyourdate之類既交友app
一係發現同其他留言巴絲好傾得埋再交換tg
來來去去都係呢啲啦

我同ex都係兩個星期一齊不過拍咗兩年 係現實識
唔知佢今次又出咩招氹到個網友同佢一齊

收嗲啦佢唔想做醜人啫
好撚醜惡啊

2個星期算好喇，幾日幾個鐘既比比皆是，我見得多

我好似鐘意左個女仔，個女仔呢2日都係同我出街，但我好驚佢係無人約而搵我攝時間

老實講，唔係好敢再鐘意人

垃撚圾大學生 乜大學咁教佢架
佢而家仲轉埋啲叫春whatsapp status
R撚哂頭

加油呀！

有時有冇拖拍真係好睇運氣
同個人質素冇咩關係
不過對於自問性格外表正常既人
自己咁正常都冇拖拍會唔甘心
特別係見到身邊其他人
貌似條件比唔上自己都有個好好既另一半

咦其實又唔係好關學校事既
好多時都係個人修養來

女仔求其係ig po兩張相，都有大把人direct啦

因為你覺得仲有希望

但又唔想做到咁cheap果下好難搞

多朋友真好

我都係巴打

最唔開心既聖誕，感覺就黎決裂

你地會唔會同我交換下tg
交友app我每次玩唔夠兩日就頂唔順del左

男人都係靠把口姐，口才勝於一切

咁你覺得就咁交換tg同玩交友app分別喺邊
大家都係三唔識七開始

係咪攝時間應該好易睇得出

有人追真係好 未試過

可以啊 樓豬留!?

tg無相，大家可以好自然咁傾
交友app會望完張相先考慮同唔同你傾

最憎人發脾氣，兩次已經頂唔順

因咩事發脾氣先

玩啲冇相既交友app囉

有既咩

咁個女仔好女仔來既，唔係真係會搵人攝時間，我係驚佢只係當我好朋友，我加陣同佢相處開心既，我驚講左，返唔到轉頭

我真係勁撚得閒
今日屋企人去旅行
又全日都冇出過街
仲覆得密撚過樓豬

我就係唔想知，唔想解決

um 有個howsyourdate囉
不過個人玩過 覺得麻麻地
就半放棄咗
你有興趣search下 應該有post講
利申: 非打手

咁仲一齊做咩

點整條link出黎

我都第一次覆一個post覆得咁密
不過都係開心既 希望好過日頭

邊啲冇相，唔熟

竟然仲有人未訓

setting > username
detail果度有條link 禁落去就copy左

㩒username再㩒下面條link

唔講後悔一世

唔開心。瞓左全日。

唔洗訓？

我今日4點幾先起身
到宜家都仲未眼訓

玩過，冇人應我

唉 有時係要俾啲耐性
同埋都好講緣分既

係，就係咁，好唔甘心身邊啲fd差自己一節，但個個都有好另一半

po相都cheap?????

其實平安夜有同女仔出去
但唔知個女仔點諗
我亦唔敢亂咁做d咩 唔想連fd都冇得做
結果今日25號差唔多全日冇搵過我

完了吧 如無意外

like this

講得好

佢平時有冇主動搵你先
有啲女仔係要人地主動先
同埋出完街 佢可能都驚你會對佢冇咗興趣 就唔主動搵 廢事柒

愛琴海之鬼

你個加密係完全冇加密到

唔出去？

我5點

巴打你都係保重啦

係好似連第一句都唔應

出去果日發生左咩

無相/唔吸引人咪唔彩你

有時講完一樣野 佢會問下我d假期點過啊 搵下野講咁

我fd聽完我同佢24果晚d野之後
話好似好避忌咁 唉

其實26號 即係今晚係有中學同學約咗交換禮物
27號又要返工 諗緊不如咪撚訓

所以先話自己口才差，個app係無相

訓醒先有精神去玩

咁平時你地都好似唔係好夾好自然會有水繼續吹到咁
出街果時氣氛如何

條街多人 我係後面雙手搭膊頭 話驚走失
佢應我話 「我地有電話架嘛」

我隻手大動作少少 佢就以為我郁手打佢 o哂咀

樓豬唔似口才差

食得屎了 要搞下笑引下興趣
唔好淨係識問問問 又分享下自己野嘛

但我又怕今晚訓唔著 27號返工就GG
其實都係約出來食個飯姐 應該唔使好多精力嘅

會單獨出街 感覺似好過好朋友又未到男女朋友

咁你覺得個feel啱唔啱先

讀緊u，讀書廢，咩都拖到最後做，仲有paper未做好，人地個個一早完晒sem去晒玩，覺得自己冇資格同人一樣出去玩

今晚最開心就係駛左勁多錢
唔駛慳住慳住同人出街食飯

唔知 幾個月喇 心好累

人地先苦後甜，你選擇享受咗先，就係咁

咁我見佢肯同你傾咁耐，又出到幾次街，應該唔會連friend都冇得做既
你咪照常咁得閒搵下佢R下水吹，但又唔好太大期望囉

same feeling
本身由細個好鍾意聖誕變到好驚聖誕
次次一拍拖一去到聖誕節就分手，咩原因都有
十幾廿個朋友全部都大時大節就要陪女，搞到覺得自己好似冇朋友咁
好攰呀，唔想再搵人拍拖再比人飛，雖然依家環境連識都識唔到
好撚驚過多十年個個結曬婚自己仲on99一個人

自己讀書讀書壓力大，讀到醫生話我有情緒病，搞到每日都要食藥讀書進度好慢

重有屋企人 其實同屋企人過都好開心
可以我兄弟姐妹多

咁你最緊要多啲搵朋友傾下
捱過咗就冇事，唔使加油，但頂住，支持你

番工

屋企係最唔掂，我都放棄左，所以成篇野無提過

互相fdzone

睇下你會唔會想多個朋友都好
定如果發展唔到就唔想再嘥時間囉

唔使驚要嚟既話係擋唔住
唯有睇開啲

已經睇得好開，但係見到d frd post相點都會有感觸

以前唔開心
今年還可以
一大班人 幾對情侶
另外多左兩個女仔 有一個我鍾意佢
成晚偷望佢都夠了

痴漢

好青春

所以話 大時大節都係唔好開social media

有女朋友仲要聖誕節食閃彈真係好辛苦
女朋友份工係返shift 我一路都盡量就佢放工同放假時間見佢 係有啲辛苦 但無咩所謂 大家開心就得
聖誕節嗰日佢要返工 咁我叫佢24請假陪我啦 佢24批左假既 本身想叫佢24上黎過夜 倒數完即刻訓第日返工 點知原來佢班中學同學約佢25食飯 咁就由佢啦 叫佢25號照同中學同學食飯 24號唔好過夜啦
咁我想佢26號放工留返俾我 因為嗰日對我地黎講係好特別既日子 點知佢另一班好重要既frd又得嗰日最齊人 咁我可以點 咪叫佢照去
其實嗰下已經有啲唔開心 平時自己見frd一定係就曬佢 佢得閒放假我一定唔會約frd 鬼叫佢返shift 平時佢放假都盡量陪我 點知佢一到大時大節就咁多約
24號佢唔想同人逼同俾人劏 我咪叫佢上黎陪我再煮飯 然後好早就送左佢返屋企廢事佢夜訓
點知一到25號就出曬事 先係屋企人同親戚好開心咁問聖誕同女朋友去邊玩呀 我可以點答呀 唔通話無呀幾條gay佬玩下賓周算啦
之後一出街全鳩部情侶 我其實好想聖誕節陪我最重視既人 我忍唔住問點解我會自己喺度行
再睇返女朋友story 出街食貴既西餐 之後1點幾先返到 之前又話唔想俾人劏 唔想夜返到架
我其實已經無曬心機 同中學同學出完街返到hall 見到幾個hallmate 有個問我咁夜既 陪完女朋友啦 我好想嗌無呀仆街 幾條仔去飲野咋
返到房 同個roommate 講起去飲野啲搞笑野 佢唔覺意講左句 聖誕節都要幾條仔Fing 慘 我知佢無心 但其實我覺自己俾人重擊左幾十下
最慘係唔單止喺hall見到一對對情侶過聖誕節 連ig都見到大量 就算以前無女朋友既時間 我都未試過聖誕節見到人曬閃我會sad
佢31號仲要返夜返到12點 其實我都係想大時大節同最重視既人過姐 真係咁難咩
唉sad到頭痛訓唔到

睇得啲節日太重要啦
其實都只係12月既24號姐

唔開心， 聖誕朝早發現自己比人帽

唔好太執著

如果唔係做人好辛苦

我嗰陣都係覺得只係節日無咩所謂
點知到頭來都係自己太重視節日要見
可能係啱啱一齊嗰陣大家講到明特別日子要見 點知25 26都無見 分分鐘31號都無 可能諗返起呢個啱啱一齊既承諾就特別sad

記得sad完就算啦 唔好為左呢啲小事同佢嘈呀
如果嘈交/分手又抵唔抵呀
之後仲有大排日子見嘛 be positive

是但啦
愛情重要咩？
每個階段都有唔同嘅追求
初戀到結婚1tick過又點？
婚都結埋發現原來未玩夠
或者玩都冇玩 發現花花世界好精彩走去玩
咁去到喱步又點算？

根本所有愛情 或者投契
都唔係真係同係投契
而可能係佢一上手 或者鍾意嘅人影響到佢
先造就大家嘅機會
愛情係乜
我真係愈諗愈睇唔透
簡簡單單開心咪算囉
點解啲人又要帽又要咩
搞爛啲愛情
到底想我地點

都無咩好嘈 無曬心機同佢講野啫
Anyway 多謝巴打

除左拍拖方面
我以為自己開post

唔多開心
老婆已經日鵝夜鵝
個胃唔舒服，唔多想食野，老婆哩兩日係咁極聖誕餐，油到仆街，同佢講我食唔到，即刻開我波，我好辛苦先食到半碟，真係唔得，跪咗係地下pa係到，呀女以為我同佢玩騎牛牛，好開心騎上嚟，差啲嘔出嚟

同啊媽反面，跟住成個聖誕假啲自己以為best friend嘅朋友全部唔理自己走去玩，宜家自己走撚左tst鳩座渡輪

No

最on9係呢度重要成班大陸撚，係咁講鳩蝗話好頭痛，fuck my life

你又啱嘅...分手個一刻都係會自私起上黎

同班朋友食個飯就過左 都已經冇咩感覺了 已經習慣左一個人

唔開心，即使有女朋友陪都唔開心

以為自己開po

呢個真 見到有識嘅人明明條件一般甚至比唔上自己但都有拖拍，雖然我知有時唔係個個都係睇樣，但都會有啲唔甘心

咁唔係個個女仔都係咁㗎嘛，你唔好諗到係香港好樣少少嘅女仔就好多人溝先啦，我極少自拍，自拍通常都係同fd合照，而家ig係清曬啲唔熟嘅人，得200幾個follower，我唔係個啲鍾意將個ig俾曬全世界人睇個啲黎

點可以唔執着？人有感情嘛

我都覺得好少事，其實後補is ok，唔洗咁介懷啦

我都唔明，點解要利用人地對你既好黎傷害人。
以為對人好就可以感動人？Nonono其實你只係感動到你自己

冇啦 屋企都唔好得好多

其實冇拖拍我都ok，但接受唔到冇朋友。個個都好似有新圈子，開始疏遠大家

唔可以硬join？

例如？

價值觀唔夾係好辛苦，但你覺得佢係唔係有心會改先？

平凡是福

你啲朋友有冇拖拍

溝女唔可以拖太耐，要一兩星期就解決，太耐會fd zone左

不如一齊傾？

點解分手

冇計遇過太多唔掂嘅女仔，開始覺得係女都唔方係好野

有啲有

下？講多少少

見住朋友拍拖好辛苦

其實香港仲有好多好女仔

7年都行唔到落去

事實就係要chur，你諗下有邊個真係可以相識半年一年然後一齊，有嘅，台灣啲偶像劇囉

咁你覺得點解佢地唔理你

我知唔可以一竹竿打一船人，總係有好女仔存在，只係以往嘅經歷令到自己產生左個偏見

過得好唔開心
同男朋友處於隨時會分手既情況 雖然聖誕照有出街但已經再唔係以前咁樣 望住其他情侶咁開心真係好諷刺

我曾經都有呢個好朋友
不過人地拍拖了

冇開心過

放左5日假 on99 係屋企過

嘈交定淡左？

連登既意見參考下就好，我講嘅嘢都未必啱
自己都唔係話成功，好驚fake左你地

但係人哋啱啱friend zone左我

42歲處男，無正式拍過拖，而家有精神病紀錄
唔明你點解要想死

我不開心

樓主，我就係一個俾人漁翁撒網之後俾人hurt既女仔，呢幾日諗野一直好黑暗，諗過做下player算，但最後都覺得做人要對得著自己，加油啊樓主，走出呢個陰影

淡左 好突然咁淡左
但我仲好愛佢 已經做晒可以做既野想佢再鐘意返我 但都係做唔到

毒撚1個冇人約

你認真？

我細你幾年, 其他都一樣

有諗過做player，唔知係咩感覺

突然？點會突然，係咪你錯覺？

唔係幾開心
男朋友病左 唔係呃我 我係有去左睇佢
但我地第一個聖誕就咁訓下訓下就完左
說好的手繩佢織唔哂 其實都講左幾個月 有心就已經織完啦
說好的公仔佢無買 佢話會買會買 咪又係無買
佢口講就話 唉 我地第一個聖誕咁就無左 我話唔緊要啦 佢話 我知你唔開心嫁 但唔好意思講姐
我都唔知講嘜 唔通同佢講無得出去都算 但點解你一樣野都無俾我咩

佢自己同我講冇以前咁鐘意我 甚至仲記返起前任
其實佢同我一齊都只係想用我黎忘記上一段感情 但到而家真係好hurt

真人真事

開心
男player對我好好
其實大家都有好感
但我地好清楚自己大家係無可能
所以依加係炮友

player

好唔開心 好寂寞
ig見到個個都出哂去玩

自己wts就成4 5日冇響 唉
完全零社交嘅生活真係好灰 好絕望

希望你之後都會遇到啲好女仔啦

咪遇到一個

係冇朋友定點

多謝你

no

巴打好幽默

番低tg